Haar handen waren dik met ringen, waardoor de slanke vingers schenen belachelijk klein.
Als een kunstwerk was Lady Wyndover gewoon perfect van de kroon van haar geverfd haar tot op het puntje van haar sierlijke schoen; en Esmeralda keek haar met wijdopen ogen aan, in verbazing was de overheersende uitdrukking.
"Oh, mijnheer Pinchook!"
zei haar ladyship in haar dunne, lage stem.
En dan?
je bent eindelijk gekomen! "
"Ja, dame Summover," zei meneer Pinchook, met een vermoeden van een zucht van opluchting.
"We zijn eindelijk gearriveerd!"
"En dit," zei Lady Wyndover, "is Esmeralda?"
Ze keek naar "dit" alsof Esmeralda een of andere nieuwsgierigheid was die Mr. Pinchook had de opdracht gekregen om uit een of ander woest land te kopen; toen stak ze haar hand uit en schonk een kus - een voorzichtige kus, omdat karmijn van de lippen komt - op het voorhoofd van Esmeralda.
"Hoe gaat het met je, schat?"
vroeg ze, en ze keek naar het verse lieflijkheid van het jonge gezicht met een groeiende verrassing en verbaasd bewondering.
Ze had verwacht om te zien - nou, wat meneer Pinchook had verwacht zie - een ruig, ongemanierd, _gauche_ meisje, welsprekend over het achterland en wreedheid.
Maar dit slanke, gracieuze meisje, met haar rood-goud haar en sterachtige ogen smolten de mooie foto van Lady Wyndover in gruzelementen.
Ze stond op en staarde haar aan, en Esmeralda staarde terug met een ernstige en gestage achting die zelfs Lady verontrustte Wyndover.
"Je hebt het me niet verteld ..." riep ze uit tot meneer Pinchook, weggegooid haar bewaker voor het moment.
Toen herstelde ze zichzelf.
"Mijn beste meisje, 'mompelde ze,' ik kan je niet vertellen hoe blij ik ben om je te zien!
Je bent zo als je arme moeder! "
Ze raakte haar blik aan - of leek om dit te doen - met een kanten zakdoek.
